有無1kg留下既notebook推薦

先拋磚
VAIO S11
0.85kg

Thinkpad X1 carbon

swift 5
note 9 always

Xps系列

LG gram

Vaio 真係好靚

你拆左粒電出來 點用呀

太粗邊啦
仲用緊幾年前設計

Swift 7，七百幾g，不過依家好似消失左